有冇人覺得龍蝦湯係M記同脆香雞翼不相伯仲咁正

其次可能係奶昔

佢一出就一定會去買

返過M記..龍蝦湯呢其實就.....有人想知再講

有興趣 巴打快啲講

講

用粉開既味精湯 不了

濕鳩味精粉開水
啲蝦係另外整熱，有order落先放埋落碗湯度

咪撚講，講左死老豆，唔講死老母

唔通隻蝦生猛 有客到先整熟佢咩

o個幾蚊仔算係咁啦

呢啲case, 商品說明條例有冇用處 ?

講緊啲龍蝦仔唔係同啲湯一齊熬呀
叻唔切

龍蝦湯撈粟米

招財福堡先正

板雞

中學嗰陣返m記 每日返工都整一碗得閑飲啖 竹蓆價錢燒鵝味道

講緊個湯咁既價 仲想點呀

柒唔切

蔗渣錢洗鵝味，算係咁喇
我都好鐘意飲

飲味精

幾撚時講緊個價
講緊個湯係點整呀白痴

呢個都死，奶昔唔應該係咁....
m記奶昔似雪糕多啲，太冰太硬
正常奶昔唔會雪到咁似雪糕

用黎點薯條好食咪得

好鐘意叫湯多忌廉

KFC薯蓉同蘑菇汁都係用粉開架啦